富途牛牛點樣用個止損盤

研究咗好耐都唔識得用

期貨果個研究咗好耐都唔識用😓

垃圾嚟

期貨牛牛好廢

你有咩唔明？

我用耀才果個SPTrader 佢連高級交易都冇

咩叫高級交易

例如 我依家32600想買 想佢係32550幫我止損
咁我應該點樣禁佢個app

算吧啦，牛牛要按金多一成幾，又收平台費，仲貴過耀才

你要買完之後先可以set止蝕

我依家買咗 之後應該禁邊個製

32550止損
市價單

有得 圖表止損

市價單冇得較價格

止蝕只會左一巴又一巴

有個叫
市價止損單

我冇

止損限價唔得咩

依家試緊 就係卡係呢個位

用耀才 你仲廢